健榮機電工程公司有沒巴打做過？

如題，小弟要去面試，想了解下間公司情況。

自頂

頂頂頂

好野黎

真心。？🤓

母公司係咪做地基？

建榮地基就聽得多/見得多....

我都想知。！

咁驚中伏，你唔洗黎見工喇

係咪租雞頭個間

lm

主要係做邊範？

好野黎，祝巴打你見得成